「突然」元朗光復行動到底發定不發不反對通知書？

連主流傳媒都搞成咁，我地應該信邊個？

反對咗啦

眼殘，最上果個係"反對通知書"

總之係反對咗

警黑再合作

係出咗反對通知書

不獲不反對通知書 及 發出反對通知書
明唔明 因為佢唔出反對通知書 我地都可以照遊行
但佢依家出咗大家就同自己方法啦